iPhone 8plus比水炮車射中，仲有冇得救？（免費幫各位手足維修iphone)

我p牌推唔到舊post，唔知我係邊個既巴絲可以睇番：
專門整iPhone壞主板之你問我答（義士免費整iPhone)

有位手足部8plus比水炮車射到唔著機
就拎左比我幫佢整

一拆開部機已經見到試水紙變紅
證明入水都幾嚴重...

一扣電就漏電200毫安
說明主板上有短路既地方

拆塊板出黎
已經見到塊板由頭到尾都係水漬

短路既地方會發熱
松香煙遇熱會溶
落松香煙再加電就搵到短路既電容
換番粒好既電容落去

扣電仲係漏電100毫安
說明主板上仲係有短路既地方

用番頭先松香煙既方法
搵出另一粒短路既電容
換番粒好既電容落去

今次扣電無再漏電
說明主板短路既問題已經解決

可惜既係手足個mon試水紙都變紅左
個mon入左水無顯示
換個新mon開機測試，成功救番部8plus

iPhone 入清水短路黎講，一般只有一個短路點
而今次有兩個短路點，證明水炮車既水根本唔係清水！

整機既巴打絲打可以tg聯絡我，一律免費
Tg:

push

推

推x2

痴撚線
巴打好野
介唔介意講上面個case零件要幾銀?

巴打好人有好報

831

巴打真係好撚勁

咁都比你救得返
popo all dead

好難咁計...
因為我係買塊新主板，係新主板上面拆零件

多謝你

幫推

樓主幫手整過，真係有心整

咁細粒電容都換到

巴打你係邊部機

自爆唔係咁好既

辛苦晒，推一推

唔該哂巴打 P牌仔小推

水炮車已經轉用催淚水好耐

Push.

無知一問 i8 唔係防水架咩

有個關於零件既問題想請教巴打, 想問坊間既維修係咪拎到apple 原廠電? 定其實淨係得apple store 先有果d 高質d 既電池?

Sor 唔記得用不推文

sony xzp 黑屏按鍵有聲，整幾錢?

換電容都算 技術野
換新mon好重皮架wow

呢個問題問得好
遲d我會出番篇文講防水
到時留意下

台灣入到原廠電
不過間鋪肯唔肯咁高成本入原廠電又係另一個問題
市面既鋪9成9都係大陸電

做咩要用不推文？

Sorry 我唔整sony

其實兩樣野都要成本

唔該寂莫巴

如果入左鹹水救唔救到？

救到
巴打你部機入左鹹水？

唔好咁痴線啦⋯⋯入鹹水救得一時救唔到一世

整唔整 舊入水MACBOOK PRO
照比番錢

驚推走左行動post
巴打會唔會幫人換原廠電? 與發夢無關, 可以照市價比錢

樓主好似幫左好多人下

非也
可以搬板

資料重唔重要？

巴打你想換電？

我無計過
我諗咁耐以黎100人左右掛

唔重要

整既成本仲貴過買部新

不過資料同心無得用錢比

推 ching ho bo

想呀

推 巴打好勁

咁要睇下個mon有冇燒
個mon好貴

咁又唔洗咁貴
整點都平過買部新既

iPhone 幾？
電池效能幾多% ？

Iphone 6s plus, 兩年前換過一次, 而家93% 效能, 但93 左成年冇郁過, 成日形住形住係老化左

可以tg聯絡我

好撚勁

巴打好有心，之前好似仲有人開post攻擊你

小誤會姐
我都係佢個post 解釋左

意思係成set 嘢連rom 焊落新板到？
啲腳咁細人手焊到?

將cpu，硬盤，基帶cpu，邏輯碼片，基帶碼片，指紋
搬落去新板到

呢個做法可以話係最麻煩最復雜

全人手

幫手推

Ging

有冇咁勁

巴打，有部iPhone x 壞左touch screen , 有冇得搞？

有得搞

巴打間店係邊度？想換mon

我無鋪頭

無敵巴, Telegram 都msg咗你，iphone X mon出白線同中間位置touch screen 冇反應，有冇得搞?

嘩你咁勁既

痴線呢個trace短路方法幾好喎，我之前都係熄機9摸下邊個熱斷估

巴打都係做呢行？

No, DIY窮撚only，如果專業都係鳩估就死得啦

巴打，今朝部6 wifi灰咗 懷疑wifi chips死咗，但藍牙冇事， 點睇，有冇得整

Diy整電話？

有得整
我可以幫你整

巴打好勁

CAPTURE DATA?

好人有好報！

？

巴打我Tg左你
iP7 plus

手足想問下se成個mon爆咗，係咪換mon就得？（有啲件甚至唔知跌咗去邊，頂咗1、2個月，現在個mon有埋橫紋，差不多頂唔順）

巴打想問問iPhone 7爆mon加壞Touch ID(成粒掣彈唔返出嚟加出Msg話用唔到指紋）有冇得整

我可以幫你整

Tg咗，Thz

唔該曬巴打 部碎Mon 6plus 可以再戰十年了

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

小事
你就係琴晚果位巴打？

巴打想問問se 卡左係耳機模式（無插耳機但一直當插左），翻新網果邊話唔關耳機口同充電口事，佢地話要成塊板換，你有無得唔換板整返好

可否影張相睇睇？

telegram 咗巴打

無

巴打本身係咪做呢行？

唔係自己跌爆要換姐 點解咁問

咁我唔建議你自己換
好高風險

3a係2019最易換mon嘅機喎
我有經驗換過幾部手機電池
問題係班唔到個moon返嚟

Pixel首席打手兼職做埋Pixel首席維修毒撚

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

你問下兆佑

可以點搞? 幾錢? d 資料係咪留唔到了?